%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{项目经历}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}


%---------------------------------------------------------
\cventry
{负责组件库的开发} % Role
{马来西亚机场小程序} % Event
{马蜂窝} % Location
{2020. 01} % Date(s)
{
  \begin{cvitems} % Description(s)
    \item {负责组件库开发，按需求迭代}
  \end{cvitems}
}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {对用户产生的内容（UGC）进行安全审查的系统} % Role
    {内容安全审核系统} % Event
    {马蜂窝} % Location
    {2019. 03} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {负责系统的前端界面，各功能模块开发、需求迭代}
        \item {技术栈选用 Vue + Vuex + Element UI。}
        \item {打造全类型审核平台，为审核团队赋能}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {可视化定义接口文档，mock 数据管理平台} % Role
    {接口管理平台} % Event
    {马蜂窝} % Location
    {2018. 11} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {解决了前后端分离场景中开发依赖，接口定义不明确等问题，提供接口可视化定义，文档，mock，日志等功能。}
        \item {负责项目架构设计，开发，技术选型上前端使用 Vue 全家桶；后端使用 Node.js，选用 Nest.js, TypeORM 开发。}
        \item {平台提供 Webpack plugin，降低项目接入成本。}
        \item {在研发部门推广使用，接入项目超过50个，每周有上万次 mock。}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {微信服务号及移动端h5站点，为客户提供移动端交易平台} % Role
    {嘉实财富 Club} % Event
    {嘉实基金} % Location
    {2018. 03} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s)
        \item {前端负责人，带领3人团队从零构建}
        \item {使用 React + Dva + Antd Mobile 组件化开发}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
